啱啱搭lift，有個姐姐問我:去遊行呀

説話啱啱出門搭lift既時候，有個黑色衫姐姐過黎見到我又係黑色衫，對我笑咗笑

之後問我
去遊行呀？

係呀

我個仔同d朋友仔去，唔帶我，我自己去，上次我都係自己去

唔緊要啦，有咁多香港陪你，加油!

我想講香港人近年真係冷漠咗好多，住多咁耐都未試過有個三唔識七既走過黎，之後出到地鐵又係見到全黑衫，果種感覺好似返返80年代獅子山下精神，香港人守望相助，唔再冷漠，關懷他人，為同一種目標而奮鬥，真係好難得

食啦 一路69諗起69